Vroeg in de avond hij omhelsde haar, en haar nauwelijks minder geachte naamgenoot, beweert dat hij zou terugkeren door-en-bye (een denkbeeldige engagement nam hem uit, en hij had ook een valise kleren klaar), dus hij komt in de zware mist van de zware straten, met een zwaardere kern.
